簽唔到反對曾偉雄正式出任聯合國幹事嘅聯署係因為email有問題

1. 如果冇reg account，咁會收唔到email

2. 如果reg左account，就睇到screen shot嘅error message。我粗略睇左下D terms發現唔到有咩錯.

請教各位巴絲係點樣sign到？我係用gmail account嘅

我都係同樣問題，俾左名同email之後，無email send番俾我

我都有同樣問題
簽左幾次都唔得
而網頁嘅簽名人數由尋晚開始都無郁過⋯⋯⋯⋯

我都簽唔到

check下spam/試下新email

收唔到Email..........

收唔到email

介意哥都係咁講…

無用呀

用gmail收到確認

用以前簽開個email都有問題